有冇諗過蛋糕嗰班人唔係自己友

純粹係一班戇鳩鳩MK仔

咁樣比佢搞分化好唔抵

推

屌

我都好撚嬲，但嬲還嬲

大家推返行動post 啦，難得集完氣無謂挫自己道氣

加上對家如果知道咁樣搞嘉年華可以打擊士氣都幾麻煩

p牌唔郁.大家唔好迷失自我 我地仲要抗爭 目標對準

屌你睇番片根本成堆人幫佢歡呼國難就係嬲點解咁多人和應，冇人即場屌尻佢地，係心態問題

有 但mk都可以有黃絲friend搵佢地出黎
唔處理好依件事好怕又嘉年華化

理得佢咩身份 呢個行為點都唔可以接受
危機四伏手足警戒你就慶祝

夠la 停 唔好再講蛋糕

冷處理

問題係老豆搵仔同五金條氣唔順

咪喺

點分化
佢唔道歉=唔係同路人
不存在分化一說

問題係老豆搵仔同五金條氣唔順

咁咪分化左lo

你日日提住 佢地條氣就會順返?

推返d行動post 做下實事 咁人地就自然會幫返手

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

Agger